上緊保安堂 好悶

可唔可以訓教呢

兩日嗰啲？

係呀

無帶game去玩？

保安都學人上堂扮上進

幾點考試

吊 一星期返一晚都好丫

第二日先考

瞓得

點咗名就走啦
第二日返去考試就得
但成本嘢你要溫晒

個導師會唔會吊9我訓教

好人好姐咁後生做保安

個試好難
小心肥佬

保安都同人講要考試 想笑死人咩

未考過就大大聲笑
考過就笑唔出聲

幾錢學費 邊度上堂
想考返個

其實看人......

共識係唔可以長期走人 佢地有錄影帶

可唔可以訓覺
做自己野
玩電話

呢d看運數

有冇人真係會喺考試果陣失手炒咗

見過唔少同學肥

可以食糖水添

聽講有好多女一齊上

可以用電話
不過有得用都好地獄

好撚悶，本身有份正職 依家撈多份一星期返一日 500每蚊 每月多2000蚊 都好丫

係人力資源比2百幾蚊